點解寧願遊行俾人拉，都唔去選議員？

如果年輕人覺得示威遊行或武力衝擊是一種方法可以令政府回應訴求, 改變不公平現狀. 這是要從外部力量要求政府改變的方法.
在此我提供另一方法, 年輕人只要集體進入建制進入政府, 參與政策制定,才可以從內部根本改變現有體制.這方法遠比從外部切入政府有效.
如果你說加入建制很困難,天方夜談. 那只能說你決心不夠. 改變從來都是困難.

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

DQ

唔好意思借個位
［請廣傳]大量文宣！大量文宣！大量文宣！

你無睇新聞幾多年？
就係呢條路無效呀

我真誠地認為你唔係真誠擁護基本法同真誠效忠香港

唔滿意？有野想講？夠薑去法院告我丫笨

冇雙普選唔使諗入議會

訓左幾耐
依家連區議會都準備有dq

個議會有用嘅 我哋就唔洗走上街啦

樓主岩岩放監？

你個議會壞咗呀！

你都幾離地喎 如果唔係DQ 而加都未有咁衰

除左DQ 因素
你估咁易選到？ 要做社區工作拎知名度 唔係一時三刻 要慢慢累積
仲有資金呢？

寧願坐監坐三年至十年， 都唔肯累積社區經驗？